有無人可以同我講下由6月9號到依家

克警同藍絲有幾多個係比人調查或者拘捕左？
和平示威就拉9哂，打9人既咩事都無？
點撚解唔滿意政府既就要拉，撐既就做乜撚都得

強烈支持21/7撐警大遊行，支持成立獨立調查委員會調查克警做法正確